既然不反對通知書已被廢，示威者已經可以任揀戰場

以後仲駛乜申請遊行集會吖
市民有人身自由鍾意去邊咪去邊囉，哪裡有示威者哪裡就是戰場

機場俾我哋嘅教訓係重要地方差佬會投鼠忌器
金鐘旺角副本玩到厭咪轉map去尖沙咀、中環、銅鑼灣
帶定裝備落遊客區玩，無事就做宣傳，有事開拖就係咁簡單

有人可能會問: 傷到遊客咁點
我會話冇計架喇，香港已經唔係正常狀態，風頭火勢仲扮冇嘢咁shopping先唔正常
而且我哋又唔會主動搞遊客嘅，九龍遊行有眼睇，出事一定係警察唔著
總之國際社會快啲出旅遊警示保平安啦

真正要攬炒就同政府警察鬥大，睇下邊個縮囉，大局上我哋就all in架喇

掌握主動權，邊度有利去邊度
Be Water

戰場任揀，黑警捉蟲入屎忽

今次真係be water

冇錯，警察以為出反對通知書就冇人上街咩?
今次遍地開花呀

以後永無集會遊行，只有行街，捉精靈，追星，去飲

日日去鬧市玩
睇佢點死

美國革命民兵Minutemen特點:
快速應變、來去如風

衰d講句 傷到遊客先正
最好傷到英美德遊客

鬧市遊客區交通四通八達，支援快散得快
其他普通人又可以做cover方便隱身
大把藉口可以出現喺現場

根本冇得輸

推

得閒玩下快閃都仲得

星期五去中環落老蘭
星期六去旺角吉魚旦
星期日去尖咀四圍逛

雖然唔想任何人受傷，但呢樣取決於啲狗有幾癲
而家嘅狀態佢哋應該好想打鳩外國勢力

push

都要俾足夠時間自己友做反應
人少嘅話都危

諗起都興奮

夜晚番元朗

不如十八區同日同步遊行啦

差狗敢係遊客區射彈咪全世界黑色旅遊警告囉，爽手啦屌

元朗交通不便，其實反而冇咁好
太依賴西鐵

我哋有兩個勝利條件
1. 政府決定分區戒嚴
2. 有國家出黑色旅遊警告

今日見到CNN鬼婆記者
落order嘅犬都會識收一收
但有隻速龍仲係想衝出去
如果d散仔一個頭腦發熱 擦槍走火
搞到有美國人要入院就

尖沙咀係重要據點
遊客區 商舖林立 仲要貴野多
多商場 路面四通八達 靠近民居
最緊要係有鳩鐵站
班狗只要郁到同大陸有關就會癲左
唔好再好似上次咁行去mk
Mk班狗練到熟晒

劉細良好似講過18區一齊圍民政事務處會好大鑊

尖沙咀好多野買架
大家要幫手消費振興啊

this way sir

快閃cwb 聽到都扯扯地

［公投］你是否支持無限期罷工？

香港股市好緊要

pish

先例一開後患無窮, 港共今次捉蟲

我覺得揀定幾個有代表性的建築物
一個比狗封左 就去另一個
例如中聯辦→政府總部→警察總部→禮賓府→...
類似係咁上下啦
務求和平地拖住隻狗周圍走
比市民認識下d狗的英姿

唔好講笑，上次好似睇唔清楚西九全貌，好想去多次西九瘋狂行山野餐

諗起就覺得正

十八區佔路

遊客係貴價花瓶
我們可以躲在後面

想係邊區放狗就放狗

玩Pokémon Go啫 犯法啊

下次去人哋演唱會門口有冇得諗?

我就咁睇，政府建築物其實警察有得守
出咗2米水馬都冇乜佢乎，而且來來去去得幾個地方，警察提早佈防

但走入鬧市一無守嘅對象，二可以真正show俾市民遊客睇黑警
高成效低風險

我就咁睇，政府建築物其實警察有得守
出咗2米水馬都冇乜佢乎，而且來來去去得幾個地方，警察可以提早佈防

但走入鬧市一無守嘅對象，二可以真正show俾市民遊客睇黑警
高成效低風險

香城online咁好玩 緊係周圍去唔同地方刷怪
只要組隊組夠人 就會自動出怪

有無不反對通知書都一樣

佢愈反對我地愈要去 人多就事成
反正香港而家就係誰大誰惡誰正確
我地主攻大陸人 主攻商家
大家攬炒

以後只需改為狗隻通知書
唔理反唔反對，大家照出黎
我們要享盡應有的權利

之後各區放煙 射示威者

唔小心打到D藍絲就大鑊

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

警察唔出手就眼白白睇住我哋做宣傳啦

唔駛通知啦
你出街玩關佢鬼事

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

呢啲係乜撚嘢邏輯？好明顯係家長式管治，你仲buy???

真心覺得可以去多次尖沙咀 咁多名店可以陪d遊客shopping 有咩咪同d遊客講囉 拓佢幫我地帶個口訊返佢地國家

[緊急]大家唔好互屌住先

尖沙咀good

十八區佔路會點

沙田個一戰就知黑警幾鍾意show quali

推呢個

反正有同無咪又係比班黑警打同拉
慳番唔洗申請仲方便
而且本身我地就有集會自由

但我諗都要有目的地先得
冇目的地咁亂行只會越行越少人
而目的地最好係有代表性的地方

旺角都唔太好
啲狗太熟地形又少遊客
支持老銅

尖沙咀 高鐵 again

Push

呢個玩法可以陰埋tvb
我地追hocc又係追星，追垃圾cctvb 藝人又係追星

正可以遊香港

小心變鳩嗚

玩返商場會唔會好D
圓方多大陸人呀

警察打遊客
示威者保護遊客

都係嘅，基本上有同冇，對我哋做嘅嘢同埋個結果都係一撚樣

香港人最中意返工 黑狗日日24小時都要stand by
多謝唔俾不反對個條友

shopping

pidh pusj

根本就係鳩鳴團

講得好啱
揀對我地有利嘅地方
加強國外關注
最好多啲旅遊警示

海港城啦

Fight for Hong Kong!

消費者

佢唔出不反對書，都有咁多人願意係白色恐怖之下照出黎，其實係贏到開巷，琴日我仲擔心會少過一萬…反而聽日我就擔心d驚唔夠人

名店全部外國公司
而去廣東道買嘢嘅又係班蝗

支持游擊戰

期望唔好太高
自己香港都係要自己救

個個星期做運動

傷到 CIA FBI MI6

迫不及待好想玩玩了

廣東道

隨時快閃, 同日幾個地方都得.

btw 番梘水室內可防速龍, 減速減攻.

我就冇嘢輸
你班黑警高薪糧厚 攬炒睇邊個痛

諗番轉頭有不反對只係比和理非鳩行多幾粒鐘燒體力
以後和理非都可以出現,不過黎一陣見唔對路就走,仲慳體力

ifc

九龍啦～

新鴻基旗下商場會係一個好選擇

黃背心都係玩遊客區

啱，橫掂幾多人出嚟和理非，佢最後都係一句會聆聽，之後就轉移視線去譴責暴力，冇咗件事，仲要有冇不反對通知書都係鳩扑鳩放煙鳩開槍
咁不如想去邊就去邊，使鬼理班警狗

講真有冇不反對通知書根本唔重要，重要嘅係人數

不反對通知書已成為歷史文件

我哋仲有嘢輸咩？

推
游擊啊！
每次都set幾個戰場：
1 撚死狗
2 分散狗力
我哋最大優勢係人多，唔玩游擊㗰晒

快啲出黑色旅遊警示
香港很危險

人數係重要

又係時候輸出革命
反正政府都廢左唔開
不過個個星期六日去遊客區散下步
等班商家佬星期六日無生意
輸出革命 無晒啲蝗
還香港一片清靜

有冷氣嘆又有廁所

推 我真心唔建議去港島區
物資好難過海

已完成歷史任務

岩 次次行完已經無左半條命
攰到仆街
無遊行就唔使再拘謹係數字遊戲到

其實除咗每個禮拜六日嚟單大嘢之外 我覺得真係間唔中平日一至五都可以玩下小型啲嘅快閃

根本出街唔洗申請

唔好意思阻阻你
[認真post求推]聽晚唔止元朗有危險！！

百萬人規模嘅大遊行已經行咗兩次
要講嘅都講晒

光復香港
時代革命

可以考慮搵日以政府剝削市民遊行集會權利為主題，喺多區同時進行遊行集會，令遊行集會遍地開花

遊行示威需要申請已經係天方夜譚

咁多人去西九會唔會加速沉降

瘋狂上連登吹風嚟緊會去邊玩
等佢地十八區係咁佈防
但最後唔出現（又或者可能出現）
諗起都開心

香港人尊重制度向黑警申請，點知佢地用埋哂尐肉酸手段同說法黎避，既然佢地連複尊重都唔識，就咪怪市民唔合作

主場新城市

全香港仲有商業價值既地方係邊？

最有

都要小心會fake到自己友
人數唔夠多隨時拉晒

甩左p牌先講野啦 唔經大腦 比0.3你啦走啦

人數係問題 一定要個個人都出黎

唔好意思幫推下728行動

唔 好 唔 記 得 聽 日 三 點 中 上 環 ！ ！ ！

好野

岩

支持呀遊客係我哋最大嘅收入
酒店餐飲交通運輸好多都要靠旅遊業
有本事打到我哋仆街停咗個旅遊業
次次去買啲山旮旯嘅地方
冇人冇物響度俾佢表演
上環都係好似約咗向波地開大片咁樣
要比多啲人睇住現實係點樣
只要攞返個政權官警黑唔會再係問題
我哋手上最大嘅一隻棋就係商要拉攏商會
要比壓力商會但黑手要警察去做
官借警警借黑
港人借商家
要啲親中既商家受壓力
唔出手會比外地商家吞併
利益當前自然會出手
最好係太子黨嘅地盤
習帝要香港定要政權

機場日日搞和理非入去涼冷氣
勇武嘅遊客區全裝啊派傳單
每日10至8無遊客自動收皮
有本事老尖老銅放煙

元朗民生區
老人院放煙
元朗搞恐襲
都係收起呢玩
影響越多港人
影響政府越大
搞元朗元朗人反
搞香港全港人反

有時要贏真係要狠下一鋪全港參與

借借位
集思廣益，集中意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

最後嗰段講得好
得罪講句元朗打到開花都唔夠維港當住遊客面開拖咁震撼

每個遊客即場幫你up片上佢哋嘅social media，即刻傳遍全世界

甲級寫字樓星期六日冇乜人返工
但遊客地方全年無休

極度支持
個個星期去旅遊區、金融中心區遊行，睇下係政府頂唔順先定我地放棄先

支持攬炒

去大商場啦，多大陸客地方就啱

邊個再話阻生意/影響市民，根本就係3毛扮既民意黨，唔使理

有幾盡得幾盡

搵新鴻基嗰d商場

有冇list

Shopping

搵到了，新鴻基商場項目
不過多數喺新市鎮

APM
新城市廣場
HomeSquare
新都會廣場
MOKO新世紀廣場
新太陽廣場
東港城
將軍澳中心 (佔57.52%/25%）
PopWalk 天晉滙
Mikiki
上水廣場
新達廣場
大埔超級城
WTC 世貿中心
荃灣廣場
元朗廣場
V City
新翠商場
卓爾廣場
YOHO MALL 形點（2015年）[30]
北角匯
V Walk
國際金融中心商場 (佔50%）
PopCorn (佔50%）
圓方（佔19%）

光復香港！

搞到人每星期閂一個商場你話點算

揾下邊區多d人投建制派

觀塘,北角

一個機場，一個尖沙咀名店區
佢地係好忌這兩個地方出手

全世界望住架嘛
我覺得銅鑼灣都可以，地理位置好過尖沙咀添

支持銅鑼灣

入shk商場攞免費物資

免費物資

推推

咁樣會比埋差人做反應

申請唔到係一件事，唔申請又一件事。
不反對通知書，真實作用應該係俾大家有心理準備，時間地點，咁樣冇咁擾民。如果只靠網上傳，唔申請，冇一錘定音，消息可以好亂。

同意

支持，伸請咗仲比狗時間有準備，不過要齊人又唔比狗知有難度

去shopping記得叫埋記者

旺角，尖沙咀，諗起都濕曬

尖咀,老銅

多商場名店,橫街多,交通方便

各位聽日3點中環遮打再見! 光復香港 時代革命

野猫式突擊 點睇

推 下星期想去尖沙咀捉精靈

請每人帶自己gear, 雞蛋,番茄,橙,蕉等等

一定要四通八達
進可攻退可守

11個負評比香港政府？

尖沙咀旅遊日

機場接星日

多謝727所有手足！

好人一世平安！

逐個大型商場玩攪炒

紅磡係咪最有利？純粹分析

不過最易引起民怨

Up

仲可以俾遊客體驗香港黑警既特色，有時間可以同佢地講解下，宣傳下中共點樣破壞一國兩制，你地國家以為同中國講信用就可以有利益係有幾咁天真既事；

一方面又可以教育下d同胞點樣抗爭，散播下革命，示威同文宣一齊做，幾高效率！

好主意 去邊到 即興

國際社會快撚啲制裁香港

所以仆街黑警落地獄不得好死

仆街黑警蠢過豬

一日未清算黑警 一日仲有人企出黎抗爭

認同樓主
由狗出反對通知書禁鳩元朗，之後再禁鳩埋今日遊行
已經知大家以後隨時遍地開花嘅程度，可以由連儂牆進化做遍地遊行集會抗爭

就咁話

太多街 狗難d用沸水

老老實實 出唔出不反對都係打到仆街 , 咁仲駛唔駛理呢張廢紙

同意突擊，重點係點樣集到人

d商場咁靚 大家都想支持消費

都唔明香港人有集會自由
做咩要申請不反對通知書
我鐘意落街去元朗買老婆餅唔得呀
我點知尋日又同時咁多人去元朗架姐

講得好

要重生，就要做好同歸於盡的準備。香港有和共產黨同歸於盡的能力，所以可以達到相對的平衡。

此所謂置之死地而後生也。

唔出不反對通知書佢地先中伏
以後玩突襲
仲洗通知你布防？

重點遊客區
由佢地出機場到每區都見到宣傳

機場佢先至唔咁亂黎

簡單者係結界

快閃好難

咪再提be water
依家見到前線下下硬碰無左be water 呢回事

幾時去中環ifc!

西九 西環
重點景點

全港18區同一日

一齊去行街

睇下佢地點佈防

Be water

不如每個星期都去尖沙咀

終於知點解要急急腳取消行人專用區啦

首選老尖老銅

變相罷市

堆

正啊，推

最後一次
合法集會
上環見

on9? P牌就係0.3?? P牌唔講得野??

入黎執返個橙

前線respect

我諗全世界得支那人唔知發生咩事
所以傷到既只有支那人

巴打，最醒係你，我認為去元朗真係有d 雷，無車走

推！

岩呀

我地傷到遊客的話就會輸

灣仔有美領QRF宿舍

［置頂 策略文］認識中共，明白中共對不同手段嘅處理手法

香城online開放大地圖

咁升唔升級做真暴徒
我急不及待想玩玩鳥

呢個係727最大意義

喺高鐵站內示威，並將民主傳單拋進中國範圍內，如何？

南韓都係用氫氣球吊啲自由消息俾北韓

申請不反對通知書根本就等於俾signal警方作步處，我地之後進化到同一日兩三個戰場，如果警方可以應付到，代表721有問題，自打嘴巴

以為出反對通知書就嚇窒人唔出嚟
尋日示範咗照出呀吹咩

機場黎多次，宣傳呢單野比國際知

基本法訂明香港人權利有:
集會、遊行、示威的自由
選舉權、被選舉權
dq乜撚野根本就唔應該 話泛民冇心真係搵鬼信

申請照申，當係宣傳

示威者唔係暴徒 唔會無差別攻擊
好明顯係警犬傷到遊客機會最大d
尋日都tear gas上老人院

中學啊sir有日話
如果恐怖分子炸香港 首選海底隧道
可見其重要性
大家千祈唔好阻住條隧道啊

有得揀先至係老闆

其實唔係申請等批
係知會一聲

一星期兩次頂盡 日日玩你叫我地點頂呀大佬

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

個個星期出兩個地方，撚到班狗唔知佈邊面

係咪可以升東擊西
申請A地點, 等佢地佈防佈晒係果度, 就去B地點玩

而家我出街見到黑警
會直接開聲屌佢
最多就比佢查下證 一路查一路屌

暴徒千忻唔好係噤係連登出post話去食放題又唔去，會玩死警察叔叔嫁

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

根本次次都係黑警無差別攻擊

R肚個啲

當初97年收緊集會自由時，政權就係咁氹住香港人
每次推乜嘢版權法、監控、議事規則、DQ，都會諗起呢個例子，政權點限制公民自由
可以見到政權有權就用盡，開咗個頭就收唔返

千祈唔好去老蘭
好多外國遊客架
真係唔好去

冇計，純突發得連登少數人反應得切
上次旺角支援沙田試過

申請者仲要搵糾察保障示威和平進行
有咩冬瓜豆腐警察仲可以拉佢

就算鍾健平一人遊行都已經被拉

同意橫掂黑警點都會清場
洗𨶙申請呀.
一於打游擊

仲有公安條例
好多罪都係呢度出嚟

雨傘初期係有一班人被差佬追到喺港島周圍走，老蘭都係好cover

個個週末冇預警，話出就出咁都幾大鑊wo

推爆佢

推！！！！！！！

本身張紙都廢廢地 多謝警犬

真正發揮游擊戰術

黑警解開示威者最後心魔

等多啲市民見到黑警既醜惡

元朗打醒左該區陪份港豬

催淚彈你咪射遊客區囉

同意，be water

Yes

不必堅守 示威者所到之處即示威區

真係唔駛下下硬碰

下次齊齊be water

嚟呢個月已經冇deadline，用住低成本抗爭先

去到朝早先開po投票揀戰場，諗起都興奮

去尖沙咀酒店食buffet

機場

一家大細最適合

警察宿舍

解放黑警家屬

hit and run!

一要我哋人多
二要多cover，黑警投鼠忌器

度度去到又有POST話不利, 究竟有邊度係有利?

唔使分十八區咁散
學HA咁分七個聯網，各搵一個地點，要交通方便，有遊客市民一齊玩。
港島西：香港仔、薄扶林、中上環、灣仔、銅鑼灣
港島東：柴灣至北角
九龍西：荃灣、葵青、深水埗、大嶼山
九龍中：油尖旺、九龍城、黃大仙
九龍東：九龍灣、觀塘、將軍澳、西貢
新界西：屯元天
新界東：北區、大埔、沙田、馬鞍山

自行判斷啦

周圍走啦
全世界旅客唔好嚟香港喇

問題係示威者唔會傷人

所以對我哋只有好處

輸出革命